法唔法國啲乜子乜子都特別on9？

我鬆弟can子除外

你=can子

咪撚咁痴線啦
佢還佢 我還我